你班港獨唔好再騎劫

你地既行為同一隻毒撚同個女仔計都未傾過，一黎就除褲一樣

香港現階段最需要既係落實雙普選，實行民主體制

邊個騎劫你？

831話冇雙普選呀

同支共爭取真普選? 笑話嚟?

等美國

用你個類比，除bra=雙普，除褲=港獨
其實兩邊差唔多

中共話雙普選=港獨

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

其實上面一早已經吹曬風全部都話你係港獨 你話唔係佢都話係 總之任何嘢 佢哋得出嘅結論就係→港獨廢青暴徒搞事

你自己毒撚唔好屈香港人都係毒撚好喎
香港係咁虧既老解一早落左黎啦

俾我揀 我揀除褲啦

係同美國爭取

想講一句，落實雙普選其實係等於成立獨立統治體
所以爭取雙普選等於香港獨立

on9

買過個ac啦